梁漢文堂堂新四大天王之一都搞成咁

香港仲有無巨星係唔奶

牙坤

新四大天王

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?